====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le cours de l ' Europe fait le lien et participe de la valorisation de ces franges de ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

